或者今日係和理非嘅舞台呢

其實今日再開花最終只會送更多頭，不如集結所有街坊和理非係十八區和你Sing，佢有佢過國歌法，我地有我地繼續唱榮光，宣示主權香港人嘅國歌只有榮光一首，話比獻世派知你咁做我哋係唔會驚㗎！